有咩關鍵字可以係ROUTER SET到睇唔到東網？

有咩關鍵字可以係ROUTER SET到睇唔到東網？

一般router 都有parental control 功能，可block 個別domain